共軍及美軍軍機分別現身中華民國海域

解放軍及美軍軍機分別現身台灣海域
10.04.2020 14:36

執行遠海訓練的解放軍多架戰機，早上台灣西南方海域出現後，一架美軍偵察機，中午亦在台灣南部執行任務。台灣軍方強調，台海周邊海空情況，全程掌握。

台方早上偵測到解放軍的轟-6、空警-500及殲-11等戰機，在台灣西南方海域執行遠海長航訓練，是解放軍戰機今年第6度現身台灣鄰近海域。他們經巴士海峽進入西太平洋，循原航路返回駐地，台灣派出空中偵巡戰機緊急升空攔截，並實施廣播驅離。另外，根據專門追蹤飛機動向的社交網站指，美軍一架RC-135U電子偵察機，接近中午時現身台灣南部海域，估計是監控解放軍的行動，是3月25日以來，美軍第6度在台灣周邊飛行。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位